［入嚟認真討論下］睇番612新聞發現左一樣野

當初係因為612定性為暴動，班差佬先有權+合理化開槍同用一大堆防暴武器。

其實係咪可以理解為凡有開過槍嘅日子，當日必須定性為暴動。

如該日子不定性為暴動，警察係根本無必要+唔符合條件用到防暴槍。

一齊學術研究下

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

Push

宜家和理非同街坊都照射架啦，龍門任佢搬冇咩意義